我朋友姓洪，生咗對龍鳳胎，改咩名好

如題

洪非凡

洪水
洪武

如果係2兄妹的話
哥哥叫洪興
妹妹叫洪莓

女 洪雙
仔 洪囍

女洪洪扑扑，男洪噹噹

洪龍 洪鳳

洪方/芳
洪水

洪天明
洪欣

望到個洪字好奇怪

洪興